你地容唔容忍倒另一半經常同異性朋友WHATSAPP?

應該有啲問題

感建分

正唔正常我就唔知，佢要搵其他人傾偈你都冇權力阻止佢
但你要記住就算佢俾你睇對話都唔好信，一定有del過message

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他雙婚
拿來用你尚有餘的惻隱

分手啦

（有冇同對方溝通下先？）

分手咯

除咗dum爛佢部電話你冇野可以做

講真要瞞你嘅點都瞞到 無謂咁執着啦ching

我諗如果唔知道佢哋講啲咩 都要知對方係咩人

如果對方同你女友本身都係好熟嘅朋友 而你又喺你女友口中聽過佢個名嘅 我諗應該都冇咩事嘅

臭雞

臭雞不了
分分鐘上埋條仔屋企俾佢內射

用signal 唔嬲

9成9帽左架啦

你個名解答到你個問題

好明顯帽撚左
樓主拿拿林中出即飛啦

咁就難講啲喎

不如你開心見誠同佢講啦

我認為你可以直接問佢同對方係唔係好熟
問吓佢佢哋兩個平時一般傾偈嘅話題係講啲乜嘢

如果佢咩都唔肯講 我覺得你可以直接同佢講其實你介意佢同其他男仔經常聯絡但又唔肯俾你知佢哋講啲乜嘢
我覺得你直接少少同佢講你覺得咁樣冇咩安全感都冇問題

之後就要睇佢係咩反應喇

個個異性朋友識得耐唔耐先？